華春塋同耿爽有冇做過愛?

兩個講野咁叻 平時肯定成日交流

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

唔係有無做過 應該問做過幾多次

投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

最愛69，口交部傳統

應該無，一個年紀大扯唔起，另一個停哂經無性慾⋯⋯

cls

有 FCed

一個中意塞好大嚿嘢落屎眼 拳交
另一個中意舐屎眼挖屎食

做過

騎劫政府宣傳片廣告三部曲 與警暴割席

後生嗰陣可能有呢